蝗蟈人影幅相都要笑鳩香港

我的蟈厲害了！ 中國或成最後贏家！

咁紐約倫敦果啲咪極級大都會

宇宙級大都會

外灘十個去完十個都覺得中伏

上海個海港又窄，建築又核突

見到個濕鳩明珠塔都唔開胃，好撚核突老土

整排名都係其次啫，佢都係想揾啲認同感啫。

不寫中蟈上海是不是搞海獨

上海你行過去海旁已經聞到尿味，
嗰度啲隧道唔撚係隧道，
全撚部廁所嚟
成班友不論大人細佬，男定女，
都係就咁搵個角甩頭痾

你好想佢推介香港咩? 讚香港之後又會多幾個灘淪陷?

佢的國厲害咪由佢地覺得太陽圍住黨轉囉，理得人嗟。

上海夜景得一忽仔見得人

中國又成最大贏家

明明浦西既外灘景先係獨特
啲人淨係識影浦東寫字樓景 得個高字

東京第1...尋釁滋事罪, 叛國罪.. 一路好走

好啱

其實睇相都覺得個海好窄

震旦

上海個夜景真心伏，最eye catching 應該係個震旦

屌你老味賣國

有無Link?